尖沙咀夾公仔鋪個post冇左？

比人封鎖埋帳號
仲諗住呢2日上去望下
係咪執？

同問 推

乜來.......

岩岩都想搵番, 咩事無左?

係咪宣傳生意比連仔ban 左

屌部鉸剪機好難玩

如果宣傳生意都俾人ban,咁之前應該好多都俾人ban
今次仲唔係del post
直頭封鎖埋用戶
好想知發生咩事

推

發生咩事被消失
想睇下啲人講下夾公仔
連acc 都俾人ban埋 討論區冇得討論
香港真係一個好神奇嘅地方

d好評明顯洗出黎啦

娃娃機騙局係台灣都爆破左啦仲想水人

個重點係點解可以無啦啦被消失先??
佢想水人還水人，但依家係無啦啦比人封AC同del post喎

封夾公仔機post,但唔封保險狗R生意post，係咩野道理？

有無得封埋CCTVB啲討論post
其實佢地算係五毛R收視

封殺？

我都想知
其實咩事

認真想知間野好唔好夾 係咪黑店先俾人封殺

係咪加連威老道果間? 早兩日經過鬼影都無隻

俾番個原因黎好嗎

好似首都果間

有邊間夾公仔唔黑
除左日本果幾間大廠

覺得連登要公開交代事件

咪去
個POST主原來就話自己有一半機公仔由日本入貨 一半機放租
上次上到去全部都係台仔個種放租機台黎

啲機好昆錢，一爪上去就鬆爪，搵鬼夾咩
仲要個保夾set到鬼死咁高，$300一個figure，我過信和$100都唔洗就買到
仲要班所謂台主圍爐圍到好on9，一見有人話昆錢就話佢冇技術
我玩返namco唔好，洗得多錢就有公仔又可以同小朋友玩